有冇人係因為上完投資班而發左達㗎？

可唔可以分享吓？

個老師

.叫教主

層壓

好多朋友問我,喂Brian

youtube 睇撚到燥

我覺得好好笑

我發現呢條撚樣既Ad ，你點report 都係會睇到。

Me so rich

其實學到佢就厚顏無恥
將d垃圾說話包裝得頭頭是道
仲要講完唔臉紅
都係一種技巧

No~~~~~~~~

唔少人因為當財演或教投資班而暴富

大家認同既係下面打個yes

打個1字